其實D人一日先上水應1/2次不如咪撚應啦

真係好撚戇鳩
我真係好撚燥呢樣野 屌你老尾
好撚燥呀 知唔知咩叫尊重呀
無事就搵人 搵完又唔柒應

咁佢搵你你咪唔好應佢囉

奈何我係一定會覆人個種

又想咁 又想咁 想點

不讀不回